# Структура БД для интеграционного сервиса

База данных интеграционного сервиса содержит следующую сущность:

### **user**

Описание: Таблица для хранения информации о языке пользователя.

| Название атрибута | Тип данных           | Описание атрибута             |
|-------------------|----------------------|-------------------------------|
| id                | BIGINT (PRIMARY KEY) | Идентификатор пользователя    |
| locale            | VARCHAR(2)           | Идентификатор категории шутки |

Таблица пользователей необходима для хранения данных о локали пользователи, т.е на каком языке выводить пользователю
телеграма сообщения.
По умолчанию сервисом будет поддерживаться только две локали ``ru`` и ``en``, поэтому создание дополнительной таблицы с
идентификаторами локалей нецелесообразно.

#### Пояснение к существованию аттрибута locale

Телеграм предоставляет возможность получить из Response с сообщениями пользователей их локаль, можно передавать эту
локаль напрямую в сервис по получению шутки, чтобы получить шутку на соответствующем языке, однако это может вызывать
проблемы с тестированием и самой гибкостью, если вдруг пользователь захочет переключить язык на котором ему будут
приходить шутки.